追唔到仲做唔做朋友好？ 想block

同個舊同事傾左幾個月WhatsApp
我都好擺明車馬對佢有興趣，我估佢都唔係傻，麻甩佬點會無啦啦成日獻殷勤，同埋我都講左好多露 露地骨既野
但就點都約唔到夜晚出街，最多佢約我或我約佢食lunch
但又會繼續同我whatsapp搵我傾計，問我意見
不過溝唔到我就朋友都唔想做喇，唔想第日收佢帖
block 唔block好？因為佢成日搵我就好似比假希望我咁，唔想比佢影響我心情

我暗戀左佢一年有多，所以先想抽身

Block
唔block, 繼續keep住聯絡, 等機會

點樣擺明車馬法？

Friendzoned

扑唔到就block啦
唸閪咩

表完白衰咗就block

成日讚佢靚（堅靚），幫佢呢樣果樣，佢問到就比意見佢，support佢既決定，聽佢呻，開解佢

不過佢都好多時都有幫返我

我唔會自取其辱 唔會做到咁賤

借個位黎用吓

眾籌－公民起訴抗警暴

最新update:

1. 收到不少市民反映，paypal 平台需要輸入的資料太多，不便使用，現在同時開通Stripe 平台，方便大家。請大家按圖中紅色尖嘴位置，直接選擇信用卡方式捐款就OK! 請大家繼續同行支持。

2. 在星火基金被封殺打壓的同時，仍繼續收到不少市民捐款支持公民起訴，追究警暴，衷心感謝市民的信任。星火你們要撐住啊！香港人反抗！

公民起訴眾籌網頁:

冇星火大家捐住呢個先

我都覺，唔通等收帖咩，到時仲灰

FDZONE左囉傻閪

我覺得佢有少少古惑，我懷疑佢有男朋友，我成日chok佢，但佢成日都扮冇，去個旅行都要強調係同朋友去同阿妹去

所以我先以為未friend zoned

唔好擺咁多心機入去住 我覺得又未洗block
因為你如果想搵返佢 unblock好柒

我好早feel到佢古古怪怪已經想抽身，但佢又成日搵返我

我懷疑做左解悶兵，仆佢個街，其恥大辱

唔好ff咁多啦
人地當你係兵炸

係啵咁 成日搵返你
咁你下定決心唔會再鐘意佢就block la

你啱 我就係想要呢啲回覆比決心我block 9佢

永不當兵

G持！

鍾意又點
冇機就要抽身否則會傷得好重

兵仔

咁block啦ching

32歲人第一次當兵，比佢破左兵處
好嬲 訓覺

人地比人屌都唔你比屌呀
佢個閪比人屌到闊撚過西隧啦

多謝你

有冇諗過人地真係當你frd
冇啦啦被你block都幾慘
可能會以為你唔知出左咩事

天真

慢慢疏遠咪算

咁佢唔受你溝嘅原因係乜？佢本身有男朋友？定係你條件唔夠吸引？

我覺得a reasonable person in her position一定估到我唔止想做friend

同埋我約過佢4次，佢都約過我幾次（但全部係lunch)

第1次：我問佢lunch or dinner,佢揀lunch，話第日先dinner，當然冇下文

第二次：即晚約佢，佢唔係香港，冇counter propose

第三次：佢話約哂人，得星期六lunch ok，但食完lunch之後又叫埋我一齊上去佢d 朋友屋企（我唔識佢地）

第4次約：直接hea我, 冇counter propose

其實諗諗下又真係幾明顯friend zoned, 可能佢想我慢慢收手變純friend

呢啲女早block早着

女人就是雞

我chok過好多次佢有冇男朋友，次次我結論都係冇，除非佢有心呃我

我條件都好ok下，上得黎問意見就係貪呢度夠mean, 咁我都認真冇必要作大，係朋友眼中既高富帥

我諗真係可能我唔係佢like果type掛，雖然大家好好傾，唔係都唔會傾到咁耐啦仲keep到contact

先表白啦，whatsapp表白，免尷尬。

你同佢有幾熟？

呢個世界有好多高帥富

好傾可以代表你係一個好好攝時間嘅對象

聽落都似係
建議你一係做純frd
有個靚女frd都幾好其實
一係就慢慢疏遠hea覆佢
直接block人真心有啲衰同奇怪

唔通自殺式自爆？衰左好7，我都有尊嚴架
我之前拍過幾次拖都冇表白呢個環節

你以為靚女難追？其實佢都有寂寞時候，timing啱就掂。timing唔啱就等下，可以同時幾個進行。你都可以做將軍收卒。

問題係佢會搵我
搞到我會ff

唔係想質疑你啊ching個post都學到嘢但係上年廿八歲今年32？

block啦 我都block左再咁樣落去你會變得愛恨交纏 早日抽身啊施主

你咁好條件佢都不為所動 會唔會喺你性格問題？

你自己都知咩料，就覆hea啲有時已讀不回啦
一段時間之後佢都無引

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

我明白你意思
我都冇覺得我條件ok佢就一定接受我，人夾人，我只不過答返網友問我條件如何

本來我覺得同佢其實都算幾熟架喇，乜都講到一餐，講好多私人野

可能佢真係想有個我咁既兵啦，我覺得街都約唔到出黎其實連朋友都不如

等收帖 結果最理想
純Fd 唔係唔好

講真，我都講左唔少個人資料，7分真3分假都係網上世界保護自己既一種
總之overall高富帥就不是假

溝唔到就block...

典型beta male囉
不良嗜好冇，專一 孝順 愛心 善良果d都好明顯會比人感覺到
咁女仔多數係鍾意alpha male既

似做兵喎

唔係呀嘛ching
收帖都唔會去啦
去到盞眼火爆除非到時完全唔鍾意佢 加上自己搵到件仲正架啫

係 我都有睇賤男教學
但我實踐唔到，我沉左佢船

兵仔樓主

我都曾經以為我唔會當兵
但我已經分唔清當兵同追女仔
可能最尾溝到就係追，溝唔到就係當兵，成王敗寇

佢好靚女？

我眼中既超級靚女，不猶豫肯all in埋單果隻

唯有係咁啦 ... block又真係小家左啲

但狗性不改 成日忍唔住認真覆

進退兩難

你認真覆都可以隔好耐先覆 佢問點解咪話忙

已經盡量隔幾個鐘先覆，依家唯有變幾日先覆啦

多謝眾巴絲意見

幾日不如咪撚覆啦早晚各一兩次囉

你當佢女神，佢當你係兵
反正都係做兵，搵多幾個娘娘分散投資好過

我直頭wtsapp表左 佢話我地識左唔係好耐想再認識下先
有單獨食飯有出街 但覺得佢冇意思
佢係姐姐大我三年 我都唔知兵左我定真心要考慮

攝時間呢下好L mean
But true呀

以我經驗應該會慢慢疏遠你，move on la

道理上係，實際操作我廢做唔到，幾多娘娘都好，女神始終得一個

或同我一齊主動疏遠

表白左未?

緊係冇啦，我覺得明眼人都知我想點啦，唔駛講出口

可能就差一句....
有D女仔打死都唔肯做開聲果個,你自己諗啦

係鍾意我就唔會約唔到出黎啦..... 我應該係做左線上解悶兵 .... 好撚低賤

仲以為個fd開post
好彩你話自己係巴

如果你都覺得佢唔鐘意你就幫你唔到
但係你總會遇上對的人

law撚？
溝唔到架啦 街都唔同你出廢事俾希望你

如果反正都block 不如表埋白

溝女既最高境界係神出鬼沒

咁靚女點會唔收兵？
佢個價值觀俾其他男人扭曲晒，你同到佢一齊你都會好辛苦。
咁諗會唔會好 d?

唔代表將來唔會鐘意

其實個女仔都有意思既話係唔洗追

呢個真 我之前拍幾次拖都唔駛追

就係好難搵到個靚過佢既人先慘

block左佢都若無其事？

女人唔鐘意直接拒絕
鍾意曲線拒絕 係受你溝一早同你夜晚食飯
溝女都唔洗獻欣勤 而係要佢愛上你
溝唔到就block人唔夠紳士風度
你應該叫佢介紹多d女仔fd
擴闊你既獵食圈

您諗得冇錯

同埋溝女真係唔好on99表白
自己搵d女仔fd問下
受溝既女係唔洗表白 直接拖

不能認同更多

我心都知答案

應該唔會block

慢慢淡出算

盡量唔再來往比佢利用

Block左即係逃避放唔低
唔block見到msg無乜反應即係放低左

My friend Ken is in a similar situation to yours. He honours his parents and is thankful for everything they've done for him. His brother is also a good son whereas his sister needs to be a good daughter. In the east parents and teachers stress the importance of filial piety which means Chinese parental respect. They teach that you should honour your parents and take care of them. Recently Ken's cousin has stolen his watchstrap. It was a point of honour to tell him about it. My brother was honour bound to tell him too. His dad is a man of honour and great integrity. He's a kickboxing fan. In January Fred will be fighting Chris for the heavyweight title for the honour of his country. Winning it is a matter of personal honour, family honour and national honour. Two weeks ago his church held a feast in honour of Fred. Ken asked if I would do him the honour of accompanying to the feast which I did. It was a signal honour to meet Fred. When he saw us he said humbly "It's a great honour to have you here Ken" We asked him if he could do us the honour of being a grappling coach. He said "I'll see" A couple of waiters did the honours and greeted the guests at the door. After we sat down Fred said to a waitress "Will you do the honours and cut us a piece of turkey please?" Fred said to us "I would be honoured if you could come and see my fight in January" We gave him an affirmative response. Last year Dana said to him "I would be honoured if you attended the hall of fame ceremony" which he did. He was honoured for his performance in his last match. Besides winning the championship he was honoured with an award for excellence in grappling. By the way many people bought front row tickets for the next events at half price or less due to a computer error but the organisation stated that they would honour these tickets nonetheless which could cost up to five hundred thousand dollars in lost earnings. y friend Joe isn't very well-to-do whereas his girlfriend's family is very well-off. He gave a birthday party last Monday where cheap wines were served. The sofas in his apartment are made of some cheap material. His television is cheap and nasty. Recently he got some new clothes on the cheap from a shop facing possible liquidation. He bought a pair of cheap sneakers that fell apart after a couple months so I bought him a new pair. He's too cheap to buy new shoes. He's very cheap with the air conditioner too- it's only on for an hour each day then he turns on the fans and opens the windows instead but the air conditioner was dirt cheap. Last month he holidayed in Macau but he's so mean he didn't even buy us postcards. He stayed in a three star hotel where it serves cheap and cheerful food and sells cheap and cheerful clothes. He's a clarinetist. He explained to us regarding a piece by Haydn "This passage should be played lyrically rather than rhythmically. Otherwise it's a bit cheap" I saw lots of his pencil marks on the score such as cantabile, silence, no pause here, clean pedal, just separate, more melodic voicing, remain soft, stay soft, quiet, hear tenor, clearer, articulate, in time, silvery soft, gentler, take time....Regarding teaching he said "I prefer payment in blocks. My students pay monthly or for four lessons at a time. For this month it's ok to pay on a lesson-by-lesson basis because maybe you wanna see what it's like to have lessons. From next month onwards pay monthly. Students of all standards are welcome. I'm also an accompanist who accompanies instrumentalists and singers for exams, auditions and live performances. Some of my students started learning the clarinet when they were eighteen. Their fingers are less dextrous and slower than say a ten year old kid. Start training your fingers when you're still very young so that you can get much faster fingers. It'll improve your finger speed, dexterity, strength and accuracy to a great extent." He asked me to get him some Bach scores as I can get them on the cheap from my friend.

My friend Paul is in a similar situation to yours. We watched a boxing match in which Paul hit Leon with a cheap shot after he lost to Leon. We watched a comedy show which was full of cheap laugh. The comedian is famous for his vulgar manner and wearing a vulgar suit. His granddad was a cheap gangster and liar. His jokes and jibes were cheap and vulgar.

唔使block人既 遠離或者學佢hea應咪算囉
有D人好享受俾人追

其實唔難
尋晚係好唔開心
不過今日已經冇咩事，諗好黎緊溝邊個女仔了
唔值得為一個唔鍾意自己既女仔而唔開心，要清楚明白自己既價值，唔夠就去增值，係佢走寶啫

個人要正能量，記住law of attraction，個人愈正能量，好事好快比你吸引埋黎，反之亦然

好似佢咁高質既女仔睇黎我暫時仲未高攀得起
唯有努力增值自己，下次再遇到咁高質既女仔就會較大機會把握到

覺得你好人囉

巴打講得好
女死女還在 下個更可愛

師兄真係咁追求外表？
為左拖佢出街感覺上威 d?
放棄少少外表，揾番個性格易夾到 d嘅，日後嘅日子會過得容易一點。

block, if she like you she will find you

好彩樓豬都似翻個人
利申:A0

知你想溝佢，但又唔想比你溝，又未憎你憎到唔想見到你/想得罪你，心諗你自己應該知訂。

佢會覺得你溝唔到佢都可以繼續做朋友，你對佢既感情係可以downgrade返去朋友，大家開開心心。實情係朋友同戀人係兩種唔同既感情，唔係同一種感情既唔同程度。

邊個得閒同佢做朋友，朋友我大把啦

咁咪算囉，依家佢搵我我都唔會點覆架喇，同埋唔會再搵佢

我都希望佢同我一樣，唔好再搵我，根本一feel到對方唔係想做朋友咁簡單，如果冇心發展就唔應該再聯絡，對大家都好，而唔係利用我想溝佢既付出囉

女人係唔明男人點解未正式拍拖就可以咁中意對方。佢未必真心想收你兵，可能真係唔明你感受。迫自己遠離佢啦。

利申：過來人

ching有所不知，我之前睇重性格同心地多，樣過得去就算，但最後個個拍幾年就派好人卡比我分手 ，話淡左定點

咁點解唔揀個靚既？天下烏鴉一樣黑

絲打 唔好咁唔開心 其實真係好小事
特別係當你發現另一個更高質既人既時候
我依家回想返以前比女飛喊苦喊忽都覺得好戇鳩

特別係有5個ex有4個後悔想搵返我
佢地話sorry / regret
但我已放下，sorry

我明呀
佢都唔似收兵既人
我都唔覺自己之前當緊兵，仲手覺得自己有機架，佢對我係比其他人好好多，唔係既我一早收手啦當兵貪好睇咩，比人笑到面黃

係約到第四次先驚覺自己連朋友都唔係，係兵，有事鍾無艷

果時後生啫？
女人大左，想結婚生仔，就會接受到和你淡㗎喇。

但又到我唔甘心幫大左既女人埋單除非佢係由後生開始跟我，同我一齊經歷拼搏既日子，一係勁靚彌補返

我後生努力打拼，佢後生果時係同緊其他男人啪啪啪

我係女我答你
係比機會你比左啦
仲要係靚女黎
你估以前approach嘅人數少？
如果有翻咁上下年紀唔係傻更更果類型通常都試過好多人埋黎做同你差唔多嘢
你講2句成日借d意讚又暗示曬
正常人都知你打咩主意
所以你試盡又唔想做兵就走啦

贊成
你疏遠冷淡hea覆佢佢就明架啦

走喇走咁，決不回頭
踩盡brake架喇
今次真係柒到想搵窿捐，錯哂
希望唔好太多人知

既然唔會做朋友不如大膽表白？可能得

佢好細個？幾多歲？

睇哂成個post覺得人地好明顯就唔撚中意你
仲要自我感覺良好話自己條件好好
笑撚死人咩毒撚

ff少陣啦ching
邊個得閒利用你付出呀
你係諗得咁清楚就咪上黎開post叫春圍爐啦

兩樣野冇衝突架
是但啦 兩樣都係事實
你鍾意笑就笑飽佢

你明知有個你冇興趣既異性對你有意思而對你好而你會唔會stop佢？我會囉，唔想欠人

你唔會就好有問題

不過唔重要喇，過左去

三張野

你咪撚咁痴線啦 你上面都講左人地拒絕你食飯好多次啦
出於禮貌傾兩句都講到人地收你兵咁
不推文回覆都唔撚識用

唔知踩親你邊條尾

出於禮貌我唔再搵佢佢又之後得閒約下我食lunch，whatsapp撩我傾計，又買手信比我

同埋我約果4次唔係連續發生，其間有好多「出於禮貌」囉屌你個賤咀

仲有我主動約果4次，我都係話lunch or dinner都ok, 佢都出左兩次lunch啦

其他佢有主動約返我

都唔知邊個痴撚線，有病就睇醫生啦

佢都唔算後生，同你上面講有出入
你又唔甘心，你諗住對佢玩玩下？

Block 唔洗諗

唔洗block , 淨雞雞消失好d 。因為人地冇做錯 ，你就唔應該主動block人。
我曾經都block過人，轉個角度諗 , 真係JM9

唔想傾咪唔好應 點解要block?

參軍

可能人地真係以為你想做朋友呢
你講到人咁靚 人地閒閒地一日廿個人讚佢都唔出奇
所有你讚下佢約下佢唔為意唔出奇

不如各位ching教吓點樣擴大自己圈子同埋溝女

利申：愛戀沒經驗

我最鍾意blk人

睇哂成個post樓主由頭到尾都係覺得人地走寶
唔鐘意你就要block只係自我良好報復心態
人地都唔care你block唔block
得你一個朋友咩

呢個係你既諗法
我第一頁已經講我唔搵佢佢又搵返我會好影響我心情，所以先想block, 迫自己放低同斬纜，因為我都知自己會忍唔住覆佢

以上一早講得清清楚楚，你有咁既解讀都顯得出你心地麻麻，有8婆8公feel

咁你咪block囉
唔使上黎問d八公八婆架
唔八都唔會上黎睇人感情事啦

我意思係一係後生，如果年紀大少少就要外貌彌補如果唔係埋單會埋得條氣唔順

好似唔明顯喎，你都冇話過鍾意佢， 又冇擺明話追求佢

點知係乜野嚟

你自尊心好撚強? 係因為你自己本身條件好? 定相反你太自卑比人傷得太多?

其他巴絲好正路
我都話左會聽你地意見唔block但hea覆
佢再搵我我可能會叫佢介紹女仔比我識

下 我圍內朋友不論男女都會笑鳩人當兵估唔到自己唔小心中伏啫

你好似好自視過高。你講奇恥大辱，即係證明你都唔係好愛佢，咁容易就放棄。

你咁樣都叫擺明車馬
你乜都冇做過喎Ching

樓主冇講過佢追求對象係靚女啵

之前冇咪唔正常囉。之前冇而家咪試下囉。其實你都冇表白過，你都冇話過鍾意佢。咁如果佢都想同你一齊， 咁佢可以點做 ? 唔通你叫人女仔主動同你表白先?

呢樣就一定係啦。你睇下樓主幾自大自戀，自視過高。追求女性，表個白， 做吓觀音兵呢啲基本嘢都叫奇恥大辱。

正常高富帥本身都已經係賤男啦仲使學

行文間睇得出樓主係自尊心好重既人
唔會主動做求人個個

喂大佬 自視過高與否都係相對本人既客觀條件

高富帥最少頭兩樣係客觀條件，冇得拗，帥唔帥就見仁見智，你可以屌我呢項係自戀，好主觀，亦冇咩好拗，我都係base on朋友 feedback &過去溝女成功率&自我評核

樓主 唔使理佢 條件好人地唔一定鍾意你ga

樓主 直接抽離 hea回覆 支持你

咪係囉 我都有講過我明條件好唔代表人地一定要受我

唔係鐘意果type就唔受架啦，理得你條件幾好，總有女仔係睇呢方面重啲架嘛

我都唔知無啦啦做咩圍屌我，我硬淨自信心強好快企返起身有咩問題，唔通我要一蹶不振咁大家先滿意？

你本來就冇打算同佢做朋友㗎啦， 咁目標冇達成， 抽身就得。
Block人就唔洗， 顯得你好小氣， 明顯畀人感覺到你係疏遠ing, 同埋唔會再約出嚟就可以

同埋上面D回覆 cls 感情係對等 咩做下觀音兵D基本野

就好似一場交易咁 有買家 賣家 大家明碼實價 合則來 不合則去 做觀音兵即係倒貼求人收留

損害自己利益人地都唔會重視你

收兵男女都好 一概不考慮 自視過高 唔尊重人 認為自己大於對方 高高在上

希望上面D人記住 感情唔係乞求 你乞求即係當自己乞兒就算人地貪一時利益（你請食飯，做到狗公母咁接出接入），當利益消失（拍拖後你無再狗公母咁對佢），佢就會走搵下一個狗公/母
呢D所謂“男女神“你送比我都唔要啦 自己思考啦

我突然醒覺既係我次次約佢比佢揀，佢都揀食lunch唔係dinner，佢約我亦都係約我食lunch

其他佢對我點特別好，搵我傾計，問我意見，買手信比我，請我食野，我都拋諸腦後喇

我都有獻殷勤幫佢呢樣果樣（正常friend唔會幫既野）

段關係好明顯就friend都不如，應該係兵，因為我大把女仔friends, 成日單獨dinner

根本唔係對等關係，我係一個低下既追求者，佢就係高高在上得閒放下狗糧

Be a gentleman 又唔洗block ge

對唔住但無朋友好慘架可憐下我啦

Same case啊！巴打 而家積極識新女move on.

而家呢個唔洗block 但要收隊，唔好再主動約/搵佢就得

一開始追求緊就話同人對等，做吓下把位都唔得，抵人哋唔鍾意佢

喺你或者你朋友心目中嘅好條件唔等於喺個女仔心目中都係好條件。再講，愛情唔係講條件。你而家追求緊人，下把位就一定，但係你咁嘅態度完全睇唔出你幾有誠意。 同埋估你都係完全唔識flirt, 唔識浪漫果種。

就係囉。所以你睇下我啲留言，係咁話佢自視過高自戀自大

你應該係樓主嘅分身

淨係深深感受到你好唔忿氣。其實你有冇愛過佢?

唔使上身就有呢啲benefits
個傻仔又無話鍾意我
你覺得佢會唔會咁蠢搞串個party

其實就唔係話你咩嘅
不過讚下兩句又聽人呻又開解人
其實朋友都做到
人地可能覺得你完全無進一步明確行動咪當你朋友囉
反正你又咁多女性朋友，又成日單獨dinner
佢q知你當左佢係你眾多女性朋友之一定點啫
好似樓上嗰位話齋
你一日未明確表示，你又好駛好用三百幾年家家傳頌，咁做乜要專登𢱑爛塊面搞串個party

佢仲有繼續搵我幫手
不過我都婉拒，收隊了

我唔覺女仔有咁蠢
點會唔知個男仔想溝佢

毒撚教你溝女！ 你問我答

我都有高富帥想追我
不過重點係大家圈子性格同話題都好唔同
一開始都有少少好感
傾落就知唔係個回事
對佢完全唔係對象個種feel
佢有約我 我一次都無出
間唔中搵我傾下計咁
但我都hea覆
持續左大半年
佢應該都知咩事無再搵我了

如果個女仔真係對你有興趣
應該會覆得好快
所以佢應該真係當你兵only

利申 唔算好靚

兵

想溝樓主

從你 d 回應黎講，都感覺到你幾自我中心，可能這就是大家對你不爽的原因。不過你又唔駛得到全世界的認同嘅，但又會唔會就係因為這份自我中心，導致之前幾段感情變淡，或是得不到呢個女仔青睞的原因呢？

利申：我都拍過幾次拖，被女飛過。但從中學到點樣同伴侶相處，了解到咩人適合自己。慢慢收窄到範圍，直到揾到個可以同我結婚生仔的伴侶。

我真人係introvert, beta male, 極斯文有禮 所以識女仔溝女三十幾年都冇咩失手

我係網上先會咁解放 不過你都講得啱，過去所有女朋友同我拍耐左就會見識到我好似網上既一面，4點鐘popo上身咁，好可能因為咁去到談婚論嫁階段就個個不了

其實我都唔知signal清唔清楚

明明係佢成日比signal叫我約佢食飯，又會主動約我，咁即係最少唔討厭我啦

咁多同事唔傾計又剩係成日搵我傾計，即係起碼啱channel啦

覆我whatsapp又唔算太hea，全部係有內容，從來冇藍剔已讀不回，又會主動whatsapp我（雖然係有野要我幫手多，但其實唔一定係我先幫到）

又買手信比我，又唔介意同埋我去我見佢班best friends，點都有少少好感掛？

加上我覺得自己都暗示得幾明顯，如果佢要比signal我話知吸受溝，點解唔避嫌唔好等我有機會誤會？

明明係佢成日比signal叫我約佢食飯，又會主動約我，咁即係最少唔討厭我啦

咁多同事唔傾計又剩係成日搵我傾計，即係起碼啱channel啦

覆我whatsapp又唔算太hea，全部係有內容，從來冇藍剔已讀不回，又會主動whatsapp我（雖然係有野要我幫手多，但其實唔一定係我先幫到）

又買手信比我，又唔介意同埋我去我見佢班best friends，點都有少少好感掛？

加上我覺得自己都暗示得幾明顯，如果佢要比signal我話知吸受溝，點解唔避嫌唔好等我有機會誤會？

A0呀你

你同對方講清楚囉
因為對於女性黎講未必明白friend zone人可以係一件殘忍既事
以前我都唔明白做唔到男女朋友點解唔可以做朋友

哇樓主 你諗嘢好撚似我
一路睇個po一路噏頭

計埋散拖，後生果陣偷食暗撻，好似A19左右，數唔清

笑左

高質純粹係講外表？

唔計佢約我，我約左4次，次次都比佢揀lunch or dinner, 佢兩次揀lunch, 一次唔係香港，最後一次佢不置可否（可能我都問得衰）佢都似係揀lunch不過就唔到地點所以不了了之

因為以我溝女經驗，受溝應該會揀dinner, 我專登試探睇佢點揀

一定係

外表 身材 學歷 性格 缺一不可

講清楚咪即係變相表白？不了

我之後仲駛出黎行，永遠比佢當loser咁睇

係呀 其實我都係當約普通朋友咁約

所以先覺得普通朋友都不如，有block既念頭

咁條女依家咁嘅性格係咪已經唔高質了

咁我又唔會去到溝唔的女都係臭雞咁偏激

點解表白左就係loser
我以前都覺得表白係天大既事
後尾發現表白係對自己有個交代
因為之後唔會再諗: 如果我點點...
表白左唔等於比對方予取予求
相反對方拒絕左都唔會感到怨恨
做人最緊要拎得起放得低

其實講黎講去都係果 d
你留個 telegram俾我 add 你？

樓主可唔可以認真小小咁追

下次揀好餐廳用時間再約啦

唔blk 但唔揾得唔得

巴打講得好好
條友真係令人好不爽